G phone/ 同美國政壇之前有聯絡的戰友/法律L，可否麻煩入一入嚟? 有勞

是這樣的，大家都知道美國的《香港人權及民主法案2019》好重要。

We all know that the Hong Kong Human Rights and Democracy Bill 2019 (HR 3289) is rather important.

第7條標題寫明，應該分辨出負責拐帶及牽涉壓制人權的人士。第7(a)(1)/7(a)(2) 就寫明，總統應該交出牽涉拐帶書商事件的人士:

The heading of section 7 reads "Identification of persons responsible for abductions and for other actions to suppress basic freedoms in Hong Kong". Section 7(a)(1) and (2) says the President should submit info to identify persons responsible for kidnapping booksellers:

好啦問題來啦，第7(a)(3) 基本上是說，如有人行駛人權而被送中、或者送中後被任意拘留、 虐待、被迫認罪，負責的人員會在總統交給國會的名單上。

如是者，如果沒有送中發生，港共官員就算係香港屠殺港人，法案都唔會將涉事港共人員放在名單上!?

But the question for section 7 (a)(3) is, if there is NO rendition to China involved, but ONLY gross violation of human rights IN Hong Kong, the responsible officers would not be on the President's list, is that correct?

見下圖:

由於法案中，所有懲罰都要建基於上述名單，即係香港境內嚴重違反人權的人，不受懲罰咯 (例如陶輝)?

大家可否研究下，有需要的話向美國人反映?

As any punishment is based on the President's list mentioned above, could we examine the contents of the Bill further?

自己推

自推